只要拖到一兩日，政府就會贏

今日全世界望住香港，所以警犬唔敢出手
過一兩日道火熄左，到時拉晒出黎既人慢慢過埋修例

速戰速決

推

《孫子兵法．作戰篇》

4.兵聞拙速，未睹巧之久也。夫兵久而國利者，未之有也。
【出處】《孫子兵法．作戰篇》
【釋義】在實際作戰中，只聽說過指揮雖拙但求速勝的情況，而沒有見過為講究指揮巧妙而追求曠日持久的現象。戰事久拖不決而對國家有利的情形，從來不曾有過。
孫子認為，軍隊作戰就要求速勝。如果拖得很久，則軍隊必然疲憊，挫失銳氣。一旦攻城，則兵力將耗盡，長期在外作戰也必然導致國家財政困乏。如果軍隊因久戰疲憊不堪，銳氣受挫，軍事實力耗盡，國內物資枯竭，必然危及整個國家的安全。

林鄭過唔到修例
佢就會變下一個曾任權
個仔九成九係大陸坐一世
所以佢一定夾硬過

No, 唔好拖，久守必失

出現了
開始見到好多acc上水，叫人唔好衝，散水，邊個掟磚就係暴徒就係鬼
銘記五年前嘅慘痛教訓
唔可以今日唔開大會 就收貨
亦絕對唔可以同鬥長命 久守必失
唔要階段性勝利 唔要俾啲掌聲自己 只係要贏！
就係今日 迫政府撤回修例！
不撤退！不留守！入立法會！

絕對唔好俾雨傘重演，咪忘記2014係個俾左膠玩死嘅失敗運動
請廣傳

政府唔會同你急，佢地打緊消耗戰

有reddit ac嘅請前往upvote，推香港公安上全球首頁

主post: [文宣繼續] 警察胡椒水劑射一人，得閒入post幫手推

所以要堅持

Push

用700萬人嘅自由換佢成家自由

佢行得出黎
佢知唔知都好
預左要還

還完都未必熄到香港人嘅不滿